'\" t
.\"     Title: \fBkf5-config\fR
.\"    Author: Stephan Kulow <coolo@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Gebruikershandleiding van kf5-config
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Dutch
.\"
.TH "\FBKF5\-CONFIG\FR" "1" "2015\-07\-31" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Gebruikershandleiding van kf5-"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NAME"
kf5-config \- Toont de installatiepaden van Qt(TM) en Frameworks

.SH "SAMENVATTING"
.HP \w'\fBkf5\-config\fR\ 'u
\fBkf5\-config\fR  [\-\-expandvars]  [\-\-prefix]  [\-\-exec\-prefix]  [\-\-libsuffix]  [\-\-localprefix]  [\-\-version]  [\-\-kde\-version]  [\-\-types]  [\-\-path\ \fItype\fR]  [\-\-userpath\ \fItype\fR]  [\-\-install\ \fItype\fR]  [\-\-qt\-prefix]  [\-\-qt\-binaries]  [\-\-qt\-libraries]  [\-\-qt\-plugins] 


.SH "BESCHRIJVING"

.PP
kf5\-config is een commandoregelprogramma dat gebruikt wordt om informatie over de Frameworks\-installatie of gebruikerspaden te verkrijgen\&.

.PP
Gebruik dit programma om te bepalen waar de verschillende aspecten van de Frameworks\-installatie verblijven op uw systeem\&.
 
.if n \{\
.sp
.\}
.RS 4
.it 1 an-trap
.nr an-no-space-flag 1
.nr an-break-flag 1
.br
.ps +1
\fBOpmerking\fR
.ps -1
.br
.PP
kf5\-config is in hoofdzaak een achtergestelde vervanging voor kde4\-config, terwijl het aanbevolen te gebruiken hulpmiddel qtpaths is (dat wordt meegeleverd met
Qt(TM))\&.
.sp .5v
.RE

.SH "OPTIES"




.PP
\fB\-\-expandvars\fR
.RS 4



expandeer ${prefix} en ${exec_prefix} in de uitvoer

.RE
.PP
\fB\-\-prefix\fR
.RS 4



Gecompileerd in prefix voor Frameworks\-bibliotheken

.RE
.PP
\fB\-\-exec\-prefix\fR
.RS 4



Gecompileerd in exec_prefix voor Frameworks\-bibliotheken

.RE
.PP
\fB\-\-libsuffix\fR
.RS 4



Gecompileerd in library path suffix

.RE
.PP
\fB\-\-localprefix\fR
.RS 4



Prefix in $\fBHOME\fR
gebruikt voor het schrijven van bestanden

.RE
.PP
\fB\-\-version\fR
.RS 4



Versie van
Qt(TM)
en ingecompileerde versietekst voor Frameworks bibliotheken en kf5\-config

.RE
.PP
\fB\-\-kde\-version\fR
.RS 4



Gecompileerd in versietekst voor Frameworks\-bibliotheken

.RE
.PP
\fB\-\-types\fR
.RS 4



Toon een lijst met alle beschikbare
KDE\-gegevensbrontypen

.RE
.PP
\fB\-\-path \fR\fB\fItype\fR\fR
.RS 4



Zoekpad voor het gespecificeerde
\fItype\fR

.RE
.PP
\fB\-\-userpath \fR\fB\fItype\fR\fR
.RS 4



Gebruikerspad voor de typen: desktop|document

.RE
.PP
\fB\-\-install \fR\fB\fItype\fR\fR
.RS 4



Prefix voor het installeren van hulpbronbestanden naar

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-prefix\fR
.RS 4



Installatievoorvoegsel voor
Qt(TM)

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-binaries\fR
.RS 4



Locatie van geïnstalleerde binaire
Qt(TM)\-programma\*(Aqs

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-libraries\fR
.RS 4



Locatie van de geïnstalleerde
Qt(TM)\-bibliotheken

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-plugins\fR
.RS 4



Locatie van de geïnstalleerde
Qt(TM)\-plugins

.RE



.SH "VOORBEELDEN"


.PP
Toon de hoogste installatiemap van Frameworks:
.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-prefix\fR\fR\fB \fR

.PP
Toon een lijst met alle gegevensbrontypes:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-types\fR\fR\fB \fR

.PP
Toon het pad van geïnstalleerde achtergrondafbeeldingen:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-path achtergrondafbeelding\fR\fR\fB \fR



.SH "ZIE OOK"

.PP
kf5options(7)


.SH "FOUTEN/BUGS"

.PP
Niets bekend\&.


.SH "AUTEUR"
.PP
\fBStephan Kulow\fR <\&coolo@kde\&.org\&>
.RS 4
Auteur.
.RE
